全世界最柒嘅代言人

柒到

估到

咁似劉馬車嘅

笑死